有冇人覺得龍騎開壞左先例

搞撚到一套幪面超人有N個RIDER
4X~5X集入面睇RIDER狗咬狗骨已經睇到好撚悶
因為D RIDER通常都唔會一集死, 根撚本係想節省成本
你話一集殺死一件RIDER就話姐

直到而家
全套都係拉打互片冇邪惡集團嘅都係得喱一套

可以出多幾隻公仔
每隻再出幾個form

細個睇睇到好似有d驚
點解正義果邊會互打

以前就幪面超人打怪獸

宜家就幪面超人打聖杯戰爭咁

龍騎冇怪主角真司就唔會死啦

除咗電單車變晒一模一樣之外諗唔到有咩位係可以慳budget

真 仲有死主角

咁睇得多邪惡集團都會悶啦

鏡世界設定正

冇咗契約出唔返嚟

王蛇係最出色奸角配角,第二地獄兄弟

垃圾po

冇撚得輸